其實13到16年意甲都有好多有好個人特色嘅中場出咗嚟

例如咸鍚、尼恩高蘭、維達爾、普巴、比真歷
大家分別打唔同隊，但意甲都係踢唔起係點解？
唔同呢啲中場仲衰過英超中游嗰啲中場？

宣傳差
唔重視亞洲巿場
開波時間差
無錢
老細足球
人工企
吸引唔到明星

其實以前無亞洲巿場啲足球咪又係咁踢，點解而家反而要重視亞洲巿場？
老細足球，未到下話，我好似好少見有意甲球隊踢踢下收皮散班
但係好波點解都係吸引唔到人去睇？

意甲搵鬼睇 廢到 利伸無睇過

之前有報導講過
英超海外轉播費收益12.5億鎊，4億係黎自亞洲，歐洲好似係少過亞洲

錢銀 對 幫助整體發展同宣傳 佔好重比例

尤其係羅馬垃圾中嘅垃圾

節奏真係好撚慢，
可以係中圈踩定個波再慢慢搵人比

你有無咁屈

出到歐戰俾人逼一逼就全面收皮

國際米蘭咪歐冠冠軍

幾多年前牙。。。

呢幾年歐聯